收到風！香港人宣報原諒元氣

旺角東路過見到 哭撚左
藍店旗艦都食 仲要個個後生仔
香港人要掙扎
唔好比共匪睇死我地三分鐘熱到

垃圾

吉野家都多人咗

仲要新世紀係mtr mall

黃色經濟圈頂住！
就算唔食黃都盡量要唔食藍

宣佈

一定同藍店誓不兩立

睇落又好似唔係好多後生
有時我地都要認清 香港都有一定比例藍屍
我地生活圈裡面少甚至冇藍屍唔代表啲咩
利申 自從黑心仲太子女唱衰我地之後就冇食過黑心

Sor打錯

收到風！
香港人91已經原諒港鐵

係

Moko係深紅基+黨鐵
兩大賣港集團

一定唔止咁少

果班係藍 同黃無關

食蟲好啊高蛋白質

後生仔？

遮曬樣都成陣藍絲味

好味😋

我一早原諒左

其實元氣有咩咁好食

報你老母咩
執咗幾間啦失敗撚